# Что это за проект?

Проект Gallery - разрабатываемое приложение для проссмотра сетки изображений, выстроенной в 3 колонки

***

# Необходимые библиотеки для работы с проектом

Для работы с проектом необходимо прописать следующие зависимости

1. implementation 'androidx.recyclerview:recyclerview:1.1.0'

2. implementation 'com.github.bumptech.glide:glide:4.6.1'

***

# Функциональные требование

1. Предоставить возможность пользователю проссматривать сетку изображений

2. Предоставить возможность пользователю открыть изображение по клику в исходном разрешении

***

# Нефункциональные требования

1. Быстрота работы программного продукта

2. Поддерживаемая ОС - android 4.4 и выше

***

# Что необходимо выполнять каждому участнику проекта

1. Выполнять свои задачи в срок = 1-2 дней. Если с выполнением задачи возникли трудности, то необходимо уведомить своих коллег. В противном случае задача перейдет к разработчику данного файла Readme (sjelløse), а участник потеряет уважение от sjelløse.
2. Выполнять задачи добросовестно.
3. Документировать и рефакторить свои участки кода (на код разметки xml это не распространяется)

При наличии достаточного времени перейдем на разработку интернет галереи.

Приятной работы!